啱啱睇人討論諗到一招好絕嘅橋，恐怖過同胞勿近

教人放真假菠蘿呢啲嘢呢，我就唔會叫嘅

因為始終有法律風險，我唔做嘅嘢我唔會叫人做

但係有冇諗過做一個手法嘅好市民幫助警方清理路障呢？

1.首先將一堆磚頭整齊咁棟成一個正方體

2.再用紙皮箱笠住佢

3.上面千祈唔好寫任何嘢因為佢係一個普通紙皮箱

平時睇啲藍絲同阿sir咁有型一腳踢開個紙皮箱

................

今日好似有狗踢斷腳

除咗笑自己戇鳩你可以告邊個？

又冇人宣稱有炸彈
又冇人放炸彈

隻腳係你自己控制一腳踢落去嘅怪邊個

呢啲真係低成本

附近放多幾十個紙箱

佢懶一腳踢落去，隻腳就係咁先

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

可以 推

自己踢斷腳可以告邊個

借位唔該
入黎幫手搞罷工

你覺得會無警犬mon post??你依家通晒天啲警犬就識提防架啦

咁班傻仔咪慢慢逐個逐個打開搬囉

橫掂我哋冇成本

goal!!!!!

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！